其實日本人好慘

人哋由明治維新開始想show 畀列強睇東亞人唔係病夫亦唔係低人一等，洋人冇資格歧視亞洲人

一直努力到而家，逢親有亞洲人喺其他洲好有禮貌第一件事畀人問係咪日本人，至少人哋對亞洲人嘅刻板印象唔似以前咁差

然後呢十年多咗中蝈人出去丟曬東亞人嘅面，人哋見到黑頭髮黃皮膚都要做成心理準備係撞到中蝈人

日本人真係多謝曬呢班撚樣，自己用咗成個世紀親手建立嘅東亞人正面形象畀人用十年就摧毀咗